[教學]和理非活動，紅媒追擊 - HK01「e肚仔」

代友po

和理非活動，紅媒追擊 - HK01「e肚仔」

用TextNow/free sms receive登入e肚仔

入E肚仔App 撳電話登入

入online receive嗰個電話號碼
大部份網都用到
(唔建議用自己電話)

登入到會有兩張$25張現金卷
滿$50可以用

推

好撚柒嘅名
因為支那又有間呢d做網上外賣app，logo又係一個細階e字，開頭以為好似個乜9 didi咁改少少名想做埋香港生意。

pish